湖北政府網頁刊文倡染病男子檢查生育力

湖北省政府官方網頁刊文指出，新型冠狀病毒感染以肺臟和免疫系統損害為主，但理論上新冠感染還可能造成睪丸損傷。因此，華中科技大學同濟醫院生殖醫學中心教授李豫峰團隊提醒，感染新冠肺炎的適齡男性，在康復後應進行生育力檢查。

文章指出，儘管目前尚無研究證實新冠病毒感染是否損傷睪丸及影響男性生育能力，但新冠病毒與沙士病毒高度相似，其感染入侵細胞受體相同，即ACE2。儘管未在睪丸中檢測出沙士病毒，但沙士感染仍可導致睪丸出現嚴重的免疫性損傷，引起睪丸炎，並造成生殖相關細胞廣泛破壞。所以從理論上推測，新冠感染可能造成睪丸損傷，影響精子生成和雄激素合成。

華中科技大學同濟醫院研究團隊建議，對於有感染病史的男性，尤其是有生育需求的男性，最好在康復後進行精液質量和激素水平等生育力相關檢查，以便及時發現問題盡早處理。

Source: HKEJ

兒登仔： 中左好番無事啦好小事個個吹到禁大

支那畜絕後

係唔係有得中出護士 檢查生育力

支那雞喎

支那人插支那雞沒問題